Active: yes
Title: Список рекомендаций будет опубликован завтра
Category: news
Date: 2013-04-24 00:00

Список студентов, которым будет дана рекомендация на кафедру АСВК в лабораторию КГиМ, будет опубликован на форуме и на сайте лаборатории ЗАВТРА, когда кафедра уточнит количество студентов, которые могут быть распределены в этом году на спецсеминары лаборатории КГиМ.
